有冇人係街散緊步

睇哂人生百態
係街見到有人為上小巴而嘈交

個招牌就跌都有人企下面

隔離有個呀叔係咁講“好似地獄咁呀”

我囉，無聊得滯疏通咗個去水渠，本身條路浸左一大半

巴打咁有心機

執走啲樹枝佢？

着住對防水boot踢開山啲樹枝，踩實佢變咗道護城牆，應該last到一陣

陣間落街食早餐先